點樣死係最輕鬆又無手尾？

活在當下 唔好下下用死解決問題

我都想知

難聽過粗口

外意

意外

我就係唔撚想活在當下先問點死，你又叫我活在當下

i know that feel bro
我都唔想生存 但又怕痛

失眠呢？

如果你無父無母咪可以去死囉仆街仔
你死左老豆老母要幫你執手尾
邊個幫佢地執手尾？

唉

笑死？

巴打係到傾下先啦 做咩一嚟就咁講

( Show Blocked User - 開不了口讓他知道 )

殺左你老母幫佢地執手尾，再自殺係咪孝順仔？

本會的熱線服務，全賴一群熱心的義工提供。他們抱著助人自助的精神，為有情緒困擾、絕望無助或有自殺意圖的人士提供24小時即時情緒紓緩服務。他們願意細心聆聽，獻上真誠關懷，陪伴求助者面對自己的困擾，重拾生存的勇氣和信心。

我們相信：受困擾的人可被我們的真誠感染，分享人間有情的信念

熱線求助方法

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 真心話室(網上聊天室)： (服務時間：晚上8時至凌晨1時)